港鐵應警方要求 即時停止屯門區內輕鐵及港鐵巴士服務

港鐵表示，在屯門區進行的公眾活動，由於靠近輕鐵及巴士行駛路綫，有輕鐵車站設施亦遭受到惡意破壞，港鐵因應警方要求，即時停止屯門區內的輕鐵及港鐵巴士服務，以保障乘客及員工的安全。

[行動又無人理？] 全球最大親子抗爭活動上線啦！ #birdfoldingchallenge

摺一隻紙鳥，影相，放上Facebook / Twitter / Instagram，並加上hashtag #birdfoldingchallenge #929globalmarch #929GlobalAntiTotalitarianism，copy呢段文字再tag 5個朋友，就完成！

屌你老母

死屎啦屌你老母死黨鐵

黨鐵
一世都唔好原諒

笑..,班智障仲話要入去..今次真係圍捕

拆撚曬D地鐵啦 做到咁重洗理民意

全部停晒，可以大搜捕

黑社會要求停就停，食屎架黨鐵?

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

路又封車又停想點

又叫人走 , 但又 cut 晒啲交通 , 想昆人上假嘅家長車 ?

街坊接仔阿 無路可走

屋企要人

下次929港島再用呢招咪一鑊熟

推

puah

黨鐵

屌

執咗佢啦

Make sense not surprised

搵日圍鳩港鐵大樓

黨鐵apps都updated

不如令港鐵平日都要封

求撚祈啦 仲有九巴

正式宣布兆康以南宵禁

岩先成班師奶呀叔勁暴燥逼入車
痴撚線

党铁同黑警合作唔屌?

屌你老母 單機啦撚樣

屯門輕鐵係獨立生意
無其他區內公共交通
叫人唔好出街或返屋住

仆街黨鐵

屌佢老母黨鐵
黑警+黨鐵全體職員冚宅剷

鋪頭食肆多得"暴徒"唔少

唔比人搭，不如拆左佢

預咗啦
黨鐵廣播一早戴晒頭盔

黨鐵
抵你而家折墮

屌你老母
叫人走又封晒啲路唔俾人走！玩呀？
屌你老母仆街政府

push

炸撚左佢啦 都唔係黎載人 載班畜牲嘅

牛牛出動撞拍卡機lu

估好快元朗天水圍就停埋

真係仆街黨鐵黎嫁

屌你老母啦黨鐵
將屯門戒嚴呀，對外交通完全停咗

唔係唔屌 咁黨鐵都做到咁明顯

又送頭？

唔撚明點解要停晒d交通，係咪比人覺得遊行攪到市民冇車搭

屌你老母
冷氣軍師仲好意思blame the victim

垃圾黨鐵

應乜撚嘢警犬要求
根本黨鐵自己想停
又扮學林鄭，無話事權啊

以保障安全
咁都講得出
真係好撚無恥

港鐵真係好撚仆街

好野 屯門癱瘓全部人都要行番屋企

夜d宵禁
屯門與世隔絕了

入左去既走唔撚到，仆街了

唔俾人走大圍捕囉

自己睇事實
依家叫入去根本係攬住一齊炒

元朗高危

拆未啊仆街

政府大股東
預左

做得好呀 屌你老母港鐵
希望你旗下既地方以後會安安全全運作到

屌你

乜有邊次唔係？
你有乜好提議

手足們有冇辦法

得喇得喇 最好咩地方都唔去 好似你咁留喺屋企做軍師喇

0大

搵個地方食下野，等夜d

仆街狗真係痴撚線
屯門無車無到唔撚知點走
最初出九龍有少少巴士

留返喺屋企得啦咁

咁你咪入去囉
轉頭係狗屋出黎記住Selfie完先好走

大量無辜居民要徒步行個鳩幾鐘 黑警就係想入班示威者數 又話輕鐵站損壞先停

各區自己組隊撚黨鐵啦

同路人會明 唔明嘅由佢唔明啦

黨鐵冚家剷

沿途無人鬧 好似行花市咁 個個都屌狗鐵亂鳩咁黎

幾十萬人，全封港島線，黨鐵快d做

為左圍捕黨鐵係唔會理居民死活

仲話自己中立

今日黨鐵同啲狗越黎越無下限
一黎近十一要交數 二黎屯門呢啲平民住宅區可以唔理居民死活

又話有黃staff 得啖笑

有無得搭B車去深圳灣再轉其他車

摺撚咗佢喇

以往人多係加班幫忙梳通 而家放工時間就整d咁撚樣既野挑民憤

黑警而家就係似撚住自己無野好輸就亂鳩咁黎

痴撚線

咪再去D交通樽頸地方喇

戒嚴

和平遊行又唔俾人走好嘢

黨鐵為黨服務 最緊要黨開心理鳩得民憤
大把藍屍只會賴落示威者度

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

停輕鐵即係停晒成個屯門 正仆街

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

可能自己沙中線周身💩，所以同黑警合作幫正苦

第時都係自準單車風火輪穩陣

裝左好多新cctv

自己諗下係咪繼續用黨鐵八達通
唔好比我睇死

香港人連咁少嘢都做唔到，點贏？

成日封站不如執撚柒咗佢算啦 屌你老母

應市民要求執柒左佢

正仆街
想圍捕手足

如果佢比建議點走或者點應付就話姐
而家佢係坐係屋企之餘,仲笑鳩班手足比人圍
以為自己估到會比狗圍,好撚醒咁
見到都扯火 屌佢老味

屌你老母警犬 黨鐵